OH MY GOD！！見到呢張相真係忍唔住開PO

靚撚到癲......！

睇住個市啦

叫咩名？
Kpop idol 黎？

雖然條GAP好明顯打陰影畫出黎，但係賢B愈黎愈有女人味真係好撚柒正

APP已DEL，理柒得佢

金多賢
我心中既最美女人

咁忍得手？ 諗住幾時會單番

登狗死個時／侵仔歸來之時

靚靚賢B